特朗普 Twitter 疑再被入侵 荷蘭網絡專家成功猜中密碼：mega2020!

侵真係好真心

好彩啫，有英文字母數字同符號，係冇大細楷啫，算唔錯啦

年年都改密碼
有料

點解係mega2020而唔係maga2020

mEga?

make egypt great again

England

斷鳩估都做到網絡專家

信嗰個都戇鳩 如果真係咁簡單佢account每分每秒都俾人爆緊 自己上google搵password strength test